今日休息下，俾和理非/大律師做野

律師朋友提醒前線 ：

/其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！
share from 潛影部門 The Shadow Agency

推

長期抗爭
唔係唔出, 遲少少出都得
如果要出
裝修黨鐵同建制派, 唔好裝修商店住
香港一定要有外國人幫手制裁中共
因為我地唔係只係對住港共, 仲有史上最邪惡既政權
唔好以為香港人可以自己解決中共港共

休息下啦

唔得！
前線表示要繼續裝修！

休息下啦
打左幾日都攰啦

就策略上我好同意，好似美國打貿易戰咁，唔一定要用武力。而家每次都俾啲狗越權執法。繼續咁樣就有藉口俾777取消區選。區選好重要，希望各手足明白

唔會話你唔裝修唔出嚟
就代表投降架

［和理非可做的事］可以和理非，但不能不勇武

休你老母臭閪 星期六又吹風休息 點知原來好多人遊行緊 好彩港島冇事發生 你要休息你自撚己休息 希望你長眠 咪撚再放風叫人休息

連假日日吹休息，悶未

贊成。前線打左咁多日，都係時候休息一下

悶咪自己出囉，sir

唔係休息日，係文宣日呀
琴日嗰幾單野，唔係由佢沉呀
打劫跌鎗，的士撞人，翠河報警後再次要等 40 分鐘等等

請問十八區開花可以有幾危險
無人自然就散架喇
琴晚先元氣大傷完
邊度睇到有足夠嘅文宣話今晩有行動

推嚟個

星期六先休息完

星期日先大戰完

運用左緊急法去立蒙面法
然後話仲未用緊急法？

要休就自己休
日日吹休息風做乜L
想話比林鄭知蒙面法好有效
令d人唔敢出黎?

宜家就係用司法覆核去challenge呢個有機會違憲嘅做法

你好想手足送命

你要休息咪休撚飽佢囉 開晒post吹風叫人休息係點撚樣啊 你唔出所以要所有人唔好出?大台啊而加？我識嘅今日會照開花 留喺屋企打飛機算啦屌你

係，大家冷靜一下

其實文宣同國際線真係追唔切做唔切

班撚樣自己攰就當所有人都係咁 仲要吹撚晒風

岩

就當係俾佢知道有效請問有咩後果？
緊急法之後但係歌舞昇平唔係緊急狀態係咪仲有用
如果仲對法治有一絲希望
點解唔爭在等埋佢
係咩人吹緊咩風個個都知
狗扮示威者帶頭破壞就知佢想你地愈亂愈好

推！

日日打唔使休息咩，琴日搵車搵左成日都攰啦， 何況係前線。打仗呢d 要出奇不意先可以搞9 d 狗， 等佢地疲於奔命

人地侵侵撚鳩習雜都係一時話好朋友, 一時又即加稅
真正撚狗

我個大律師朋友話

你個律師朋友on9
四個月啦
司法覆核，禁制令全部政府控制，睇唔到？仲迷戀香港司法？？

唔係大台 但係你答我點解唔等埋JR先出

文宣，連農牆日

今年休息下，大家2047再出嚟

分化撚，死開

順便追思下義士好嗎？今日重陽

屌星期六先休息完 過完緊急法日日休息做乜9

休息撚實贊成 最好日日休息日 成世都休息 過完人權法班賤種一樣會叫人休息

想問下幾時出結果？

做咩唔答我問題
你望下琴日手足做過啲咩
一直都和理勇武和理勇武嘅loop

好撚鬼ar 呢個acc

呢個acc 又係鬼

on9
今晚有野 聽日就大三罷

未知，但係好罕有咁話會盡快審，就知呢條緊急法可以bypass立法會係幾咁爭議

24名民主派立法會議員，不滿特首林鄭月娥繞過立法會，引用緊急法訂立《禁蒙面法》，更在短時間內生效。議員們認為，緊急法本身已有違憲之嫌，特首只以「公眾危險」為由便行使這權力，認為這做法不妥，擔心這只會激起社會更大的不滿，或甚更大型的示威集會，故要求法庭暫緩法例執行，讓立法會能審議法案；惟政府的代表指出，目前示威者的暴力行為已達無法控制情況，有必要採取緊急措施。高等法院法官林雲浩聽罷陳辭，拒絕頒下臨時禁制令，但下令盡快進行司法覆核的正審，料聆訊將在本月下旬進行，並需時2天，法官要求雙方盡快提供可行日子，以讓法庭排期審理。

明唔明乜撚叫不割、不分化？

緊急法實施三日 有兩日叫人休息嘅 諗吓之前完全冇休息撚 偏偏呢三日出晒嚟 我唔知你鬼定人 但要休息嘅 你自己休 唔好叫人休息 你唔撚係大台

如果要審一年，
係咪休息一年？
文宣一年？

兄弟爬山啊

革命緊，講休息？唔好咁可愛得唔得？

咪傻喇
你估黨鐵唔開真係因為破壞咩
佢要開嘅 幾爛都開到 搵人手嘟八達通又得
佢唔開嘅 就好似太子站咁 咩事都無都可以封三日

星期六朝早休息撚吹完休息 夜晚就收撚哂兵
點睇都你似阿sir多d喎 阿sir

和理非

休你老母

建議美國法案通過前 而勇武又想法案前放慢步調 可以搞記者會 宣布暫時停止升級行動 (某些裝修可以暫援 黨鐵必須繼續）但說明不是因為禁蒙面法 （理論上政府呢步棋 勇武定和理都被政府佔主導 想不被主導 必須有明確聲明）而是等待高官們接受美國的制裁 同時設立死線（法案後） 若繼續違返民意（其實之前可以搞公投）法案後跟美國一齊制裁特區政府（do everything you like)
we connect with USA

若勇武不想 尊重你們的想法
不割蓆

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

on9 你當誠哥流㗎?
佢一路都差個藉口罷市咋

如果日後真係申請到的話反對通知書勇武入嚟

星期日叫左勇武休息 比個場和理非
星期一就勇武場既 阿先生 唔知你係咪失憶
上面就有條友話「大戰左幾日」 你就話「星期日大戰完」
第一我唔知點數幾日出黎 明明星期六就死城日
第二琴日和理非比狗撚 你地今日就嗚金收兵 仲話琴日係一場大戰
琴晚係逃亡咋先生 你冇野啊 阿sir

你好想收足放棄 everyday休息喎阿sir

抖下啦

哦 阿sir你好
總之聽日大三罷 聽日開通都整停佢 完

啊sir你好想搵OT錢

休你老尾死埋一二邊食屎啦

推呀呀呀呀呀呀

阿sir你返緊工添啦 出黎就送命 係啊係啊 最想人唔出黎啦阿sir

依家既政府既弱點係咩？係冇公信力！！！所以呢個政府講咩都好，都會受人質疑！！所以文宣要focus係緊急法帶來既“經濟危機”，市民就會buy！！

之前幾單新聞：
1）中國向香港借4000億美元唔還，滙控CEO辭職
2）8月份香港銀行的港元存款總額急跌1,110億元
3）8月本港零售銷貨總值按年大跌23%
4）近日atm排長龍，甚至冇錢
5）逾一成ATM受損不能運作，中資銀行成為示威者目標

呢的都係“經濟危機”既先兆！！
政府緊急法會令行政機關有無限權利，市民既財產隨時被凍結、沒收，而且政治前景未明，《緊急法》恐嚇走外資，令香港玩完。
只要廣大既市民認為信心危機，要提領現金換美金保平安，銀行體系唔夠錢...外資沽空港股...港幣被拋售...成個經濟可能好快收皮......然後部分銀行可能就會call loan...部分中國企業無法償還債務，就會引起一連寸反應，將香港既金融炸彈引爆，然後波及內地，繼而全球。中共肯定無法承受，而港共面對國內外商家同財金官員既壓力，相信會好快跪低...

我地呢個禮拜做d咩，就係要廣泛文宣帶出一個信息，同全香港人講，同全世界講，政府緊急法即將引爆經濟危機，係焦土既選擇，後患無窮，大家可能要適當處理自己的資產！！同埋將五大訴求同經濟復甦掛勾，有左普選制度，香港係一個更公開，更公平既自治地方，大家就會有信心投資！大家唔好比緊急法嚇到，被政府帶風向，大家focus太多係蒙面法，私了，裝修，呢個緊急法既經濟炸彈大家要識得用！！

個人認為
等埋人權法過左先會更好

講撚左星期一勇武進場 星期二大三罷
星期一朝早阿sir你就走出黎帶風向話休息
仲屈堅持星期一出黎既人係鬼
好撚好笑阿屌你老味
阿sir 換ac啦你

勇武+和理非活動要剛柔並濟‼️
黎緊幾日可以考慮再搞多d人鏈活動‼️
各區商場bye buy+唱願榮光歸香港‼️‼️‼️
連儂牆更新‼️
各區ATM㩒錢大行動‼️‼️‼️

push

因為大家都想三罷, 所以希望裝修黨鐵
我都覺得要等人權法, 不過好多人都唔聽
咁只好一人讓一步

是日休息

Agree!!!!!!!

未出過post嘅P牌

休你老仲母咩，今晚繼續遍地開花

是日文宣日

收皮啦

休你老母的拉

休息唔緊要，俾個deadline我。
從來都係：和＞勇＞和＞勇⋯⋯
呢個所謂本世紀最強司法覆核
要搞幾耐？今晚八點得唔得？
定一日？一個星期？

休息唔緊要，俾個deadline我。

打夠啦 停一停
地產商又咪撐政府 打未 要打哂全香港紅藍舖中資?

推 蠻力係冇用架
打仗要策略性咁贏

鬼你老母
黑警落地獄休息啦

休你老母咩
都唔知邊度得嚟叫人休息
明明tg而家仲傾緊幾點開花

講好左星期一勇武進場 星期二大三罷
星期一朝早成班阿sir走哂出黎帶風向話休息
仲屈堅持星期一出黎既人係鬼
真好撚好笑阿屌佢老味
經過星期六 信班休息撚都正傻西

幫幫手！我地要草船借箭

下旬？今日7號咋阿哥
想我哋休幾多日呀？

追究香港政府及香港警察買兇施行恐怖襲擊

是否由香港政府所策劃的恐怖襲擊 ?? 的士撞入示威人群謀殺示威民眾及激起對立

聽日先休息 今晚繼續

我都係copy 過黎

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻b

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗
大家忍八日‼忍八日就得‼‼

和理非做耶 前線勇武 休息下

屌 唔係休息呀。。。

係文宣日呀 要講幾多次。。。

大家一條船嫁⋯⋯
要信大家為條船好
討論好啦 唔好對立

休咩呀休
成個禮拜罷工罷市罷課咪休囉

休息撚既新說法呢 係叫大家忍到過人權法喎
即係佢地覺得 用緊急法係冇問題 唔需要行動升級既
原來全世界蠢撚到覺得獨裁政權做咩都冇問題
人民有reaction 有反應 有反彈 係錯架
你地信唔信？ 我就唔信喇
因為我睇bbc cnn 全部都知我地裝修既係親中商人
btw 裝修店鋪可以暫停 黨鐵一定要搞
唔撚休息 星期三大三罷 冇其他選擇

你咪on9啦
比佢知道有乜用?咪比政府話蒙面法有用，之後再有勇武出黎咪繼續用多幾次緊急法囉7頭
望下烏克蘭啦 知唔知咩叫一禁必反呀
革命時期邊撚個同你講休息
一休就休到下世嫁喇屌你

出可以但唔裝修

非大台
自己諗下

官字兩個口，你邊夠佢鬥
照出＞亂＞緊急法有需要＞定憲
唔出＞唔亂＞緊急法有用＞定憲

文宣日！！！

唔想個運動停 應該係指做唔同野令運動持續曝光
但唔需要同樣手段重複

我地要煲大 戴口罩既反獨裁意義
要繼續落區贏民意
要繼續㩒錢

如果睇下外媒 就會知
第一日裝修佢地知係紅資本所以裝
第二日個headline 已經focus落破壞左咩到
唔同嫁

休你老母呀 唔搞黨鐵聽日港豬又有得返工
又想一切回復正常？

假期攪到全城戒嚴咁都無用，要攪到平日戒嚴，無股市無經濟，政府即刻喊出黎

文宣出動

pushhh

出唔出都死，咁梗係出
而家都唔理港內民意㗎啦

只care美國民主法過唔過到
所以：黑裝修，紅裝飾(修)，藍罷買，黃懲罰

天琦幾年前就講左禁蒙面法會引起既問題
班休息撚而家先恍然大悟 仲係度loop咩愈亂愈好
e班人一係坐左監好耐 一係就係sir 諗唔到其他可能性

Push

唔係話日日勇武先得嘅，始終都勇武左咁多日，俾和理非文宣做下野跟返進度先啦。
利申：唔係分化，今晚要出嘅我都落街幫手

Pish, 打左三日，要文宣整理

支持泛民提彈劾林奠

如立法會全體議員的四分之一聯合動議，指控行政長官有嚴重違法或瀆職行為而不辭職，經立法會通過進行調查，立法會可委托終審法院首席法官負責組成獨立的調查委員會，並擔任主席。調查委員會負責進行調查，並向立法會提出報告。如該調查委員會認為有足夠證據構成上述指控，立法會以全體議員三分之二多數通過，可提出彈劾案，報請中央人民政府決定

今日和理非，文宣洗地呀🙏

再推

因為我覺得有鬼不停係連登, tg叫人3點出黎裝修啲店舖
口徑太一致
所以語氣強硬左少少

各有各做，勇武繼續

如果依轉都輸既話係咪無人再幫到我地

唔係話你 我個語氣同你差唔多
但俾人鬧你去做藍絲啦
無奈左一下
想勸下手足 面對不同既意見
冷靜地討論會比推向極端黎得更好

聽日返工返學先黎休? 咪玩啦

agree

三日假兩日休息
止暴制亂成功

同埋佢都承認左,佢立法,我地係反左佢枱既

拉

休息一年啦

休乜撚嘢息啊做文宣 做聯署啦

成撚日話今日休休休
休你老母咩
紅假最後一日休乜野
聽日返工日先休唔撚得？

三日假休兩日 之後話打左幾日攰？

長期抗爭,以慢打快

今日可以和理非出黎唱下榮光都好呀

唔好比佢停

佢係人權法前出緊急令
證明林奠依家急, 所以我地要慢

駛撚日日打?

贊成，休息一下
努力宣傳文宣
等候人權民主法案通過

推一億次呀

pish

但係唔係兄弟爬山咩
你有你勇武開花
我有我搞文宣
點解唔可以同時做

Blocked

我冇諗過靠司法覆核可以推翻呢條惡法
因為我已經不信任香港既司法制度
所以 休你老母

Pushhhh

拉
垃圾風向po

支持

可以睇下，講得幾好，要停一停

不要為林鄭入冊！ - 陶傑

休息....聲東擊西

今日又有人入JR咩？

冷靜d , 唔係日日兇去裝修就有用， 文武輪流出手先有用

休你老母息
休息左30幾年
你不如休息到2047

司法覆核受理咗即係有得打
忍耐啊！！

今天勇武請休息

各有各做要休自己去打飛機

你老母個閪就要裝修

唔係放棄勇武
只係想和理非回合玩一玩
勇武左咁多日都要抖下嫁

同意

文宣日 唔係休息

其實依家緊急法係咪仲實施中

如果係，我要星期一要問下保險公司依家仲保唔保

P牌0POST

文宣來了

[禁蒙面法懶人包］林鄭月娥，你所給我的，其實未問過我。

TUI

咁多狗過左嚟呢個post

文宣上陣

出和理非出來唱歌啦

唔該上熱門

琴晚有個post講得好好
今日可以做極致和理非活動
例如係各開花地點載口罩唱國歌

tbb新聞成日屈。其實係有目標性去裝修，唔係全部

和理非做野啦

幫推！
唔好俾人帶風向

個L個post都係你

裝修大家接受唔到,咁咪和理非下,扑下狗鐵囉,不嬲都有扑開嫁啦

啲P牌好活躍

收皮啦 日撚日嗌休息
打個sir字又吹風
收皮啦你

啲狗仲活躍

Agger

咩咩律師朋友傳黎明明平時就係師奶先信既藍絲技倆
家下大把人信十足十。

個人唔認為拎港英嘅劍斬港共係有用
成個制度已經腐敗 有咩可能休班警開槍會冇事 的士車人係可以放走
成個制度已經崩壞 再相信呢個制度只會擔誤左成個運動。 我地要做嘅就係要推翻整個政府 改變呢個制度。今次嘅反送中運動好清楚展現左呢個香港一直以黎係幾腐敗，但冇人肯去相信。

岩, 希望大家諗多少少

tg應該好多鬼, 一有唔同意見就獨裁, 要踢出gp
不過叫唔到咁多, 諗下林奠急, 我地應該要慢
所以不停叫人唔好裝修店舖住

*係冇用 sorry

文宣
推

推
唔可以輸咖

Sir, 你哩3個月離逢星期一至日都出？

政府宣佈止暴制亂有效 三日假期兩日無暴力事件發生

ching

一定要裝修emtpy R, 831 要cctv

1

Pish

又休息

日日休息

721 831

今日8點一定出，不過唔一定要裝修先有威力，和平嘅畫面係國際輿論上面都有好大成效。

推
休息下
依家文宣+和理非回合

要出嘅，自然會出
唔使做大台
各有各做

阿Sir你係咪星期一至日都要出嚟㗎？
我哋通常都係星期六日出架咋

入地要OT買iphone 11 放上微博

P牌仔我屌你老母

推啊
手足場仗有排打 抖一日先好無？

食屎啦p牌仔

我諗大家要搞清楚三點啦
1・由始至終都係講星期六休息做好文宣 星期日和理非場 星期一18區行動以實行星期二大三罷效果
2・連登冇熄過燈 一直可以討論行動 點解之前冇人提出過星期一休息e個論點？
3・有決定後 行動當日無端端有人吹風做其他 仲反咬返堅持原定計畫既人係鬼、冇腦、唔識野

我想問大家 邊個係鬼？堅持星期一實行18區既係鬼 定吹風休息果班係鬼？

今日休息吓啦大家
唔一定要日日都出嚟先叫有做嘢
行程太密都唔係一件好事
今日就唱吓歌做吓文宣啦！

可以繼續開花
但停一停裝修

邊個律師朋友？十一哥呀

打仗幾時會休息架

連登第一個大型「樹洞」上線了

重點連登依家好撚多一毛同狗煽動
唔好比佢地煽動到呀！要理性分析！

入黎推po啊
外國嘅人好幸福，一出世就生活係民主國家，有部分人根本唔會明點解我地爭取民主要用裝修、神獸（唔好高估外國人嘅智力，佢地睇野好表面）。

有位巴講得好啱，我地之所以漸漸少咗國際支持，係因為和理非戰場越來越細。冇和理非嘅活動吸引佢地嘅眼球，餘下嘅只有神獸同裝修。

咁所以，我地可以搞返個面具人鏈，表達我地不畏反蒙面法，不畏極權嘅精神。
人鏈活動一直都比較少人被人拉，比起遊行更適合一家大細出席
而且我地日日遊行，係外國人眼中好悶㗎。要有多啲gimmick佢地先會重新關注。
時間、地點我唔知應該點定，但如果真係搞面具人鏈，我地可以帶上自製嘅四川面譜、facepainting、動物面膜、超人、Mario、多啦A夢、V煞⋯⋯冇嘅話純戴口罩都得，不過口罩上可以畫野。總之約精彩越好玩越好
我地依家好需要一個嘉年華式抗爭去緩和下大家嘅情緒，同獲得國際認同。好似之前雷射革命咁。

如果各位手足覺得呢個建議ok，就開多另一個po去講時間地點啦。
（大家都要考慮一個問題就係，面具人鏈會唔會被狗拉，如果會嘅話⋯⋯都係諗諗先。畢竟expect一家大細出席，怕會全家被告）

p牌求推

我想問普通人可唔可以去法庭聽個JR 啲 聆訊

唔休都出黎和你shop

勇武兄弟等少少時間， 等到過埋人權法案， 呢個係我地重大嘅勝利！

如果你感到無力，就入去睇下吧

【心痛手足】我地要行落去，就唔可以俾恐懼支配。

聽許可咋 許可都未批呀

大家都好清楚

推
贊成

休你老母咩
各有各做啦

好多野可以做

［我要上熱門］明明講左長期開花先會贏點解又要休息

今日抖抖啦

又想攻呢個post

出，但818 mode

摺紙唱歌啦仲裝修，文宣洗得幾辛苦

推！！要有d策略，唔係一味裝修就得， 文攻武鬥一起用

Puuuuush

帶風向日日勇武一定係鬼
如不是鬼，就一定係低能
想手足比人捉哂？
定係想又火又血上國際頭條？
咁咪中哂林鄭鬼計囉
我哋要團結，行動要去返
和》勇》和》勇
我哋和勇團結，先係政府最驚架！

加上，和平幾日等人權法過左先
又無蝕抵嘅

轉玩法

推

利申法律JJ

THX 法律J

屌你班仆街 成撚日話休息，今日休息咪姐係聽日要
返工？？？

咁點撚解唔今日搞到聽日大家都返唔到工先黎休息？屌晒你地班撚樣

今日做野 聽日休息

今日休息 聽日返工

大家自己簡

啱呀要休息下
藍絲腦殘係因為太短視，我地要達到我地既目的，就要plan 得長遠啲

聽日有車，仲有人擺咩

認同
就好似踢波咁 唔一定要每次都向前衝 有時打防反先會贏

垃圾吹風post 一味休息
你唔出就收皮啦 仲叫埋人唔好出

見到有個Post 好狗圍爐打J

和理day

過完緊急法日日都有人吹風休息

721831101

所有巴絲入哂黎睇睇先 記唔記得2014年

呢啲叫戰略啊

汪汪

和理非休息？自己區小遊行/活動點都要掛

黑警收皮啦

小心小心，肯撚定係政府奸計。今日要休息，保存實力

推 8點照出 和理非悼念烈士

由緊急法所訂立既蒙面法
今日都提左堂

同人講777無用緊急法？

裝你老母咩 亂帶風向

真 推

我話你知和理非可以做咩

由今日開始 日日都係全民口罩日呀

- 首先唔好同我爭論「休息」既字眼，所謂休息對我離講就係文宣，我連食飯屙屎都係一路文宣緊。
- 依家情況唔同左，有唔少人洞悉左政府既新陰謀係急住要引我地出離，然後臥底搞事嫁禍（搶劫跌槍、警察換黑衫、示威者手持長槍）全部出面都有post。所以舊有既計劃可以應對所有新既變化？
- 戰況有新既變化但係唔願意接納新嘅意見、新既計劃而死用番舊果套叫墨守成規，係管理學上係大忌！

照你邏輯 咁日日都休息 咁政府咪冇機會囉係咪咁呀

同意
順便推下自己個post
[正視聽] 司法戰線正確打法!!!!

好多人都唔了解區選嘅重要性。
除咗地區勢力陣營之外，亦都會直接影響未來特首選舉。
亦會影響議會入面財政嘅決定。
如果繼續比班保皇黨佔區選議員大多數，所有嘅資源就會流失。

，另外，裝修時要流低部櫃員機，，流低羅錢，不系中資銀行好多現金

“星期五第一個司法覆核就係咁輸”
留意返，司法覆核同禁制令申請係兩回事。星期五同星期日輸左果個係禁制令申請，唔係司法覆核。法律上法庭處理司法覆核同禁制令申請既legal test同consideration好唔同。呢點要搞清楚。

講返正題，同意裝修可以抖一抖，但係各區和理非一定要繼續，唔可以比個運動停。要記住
勇武—>和理非—>勇武—>和理非係致勝formula

不過一切尊重前線決定

[Forwarded from TravisK_1]

仲有八日就過人權法 所以班黑警依家先會用盡方法挑釁我地 就係想阻國際通過法例

今日聯合國已經提哂水 等人權法通過左政府都唔跪即係唔俾面國際 到時我地再勇武都出師有名 個人建議依八日可以先俾機會勇武抖下 扮八日都好 等和理非都可以有出場機會 好似之前時代甘摺紙鶴 貼文宣 搞放映會 倒數迎接人權法通過🙌🏻🙌🏻🙌🏻

請唔好忘記成個運動嘅基本方針 就係：和理》勇武》和理》勇武 我地一定要接力 純和理會步雨傘後塵 純勇武會步六七暴動後塵 我地一定要接力！一定要接力！一定要接力！記住要贏成個戰爭 而唔係一兩場戰役 今次唔可以再輸 輸左我地就依世都對唔住走左嘅烈士🙏🏻🙏🏻

1⃣0⃣月1⃣4⃣人權法就過❗

大家忍八日‼忍八日就得‼‼